第一次拍拖有野想問下大家意見

大家都18歲，同一個心儀既女仔一齊左差唔多半年，頭個兩，三個月大家都拍得好開心，隨著時間既過去，大家理解多左，發現原來佢出身於一個破碎既家庭，老母跟佬走左，老豆同阿哥沉迷係賭錢世界裏面，而且兩個男人都唔願意返工，屋企處於一個冇收入既狀態。今日女朋友同我講佢老豆話冇錢交屋租，女朋友唔知點算好，冇自己都冇乜錢，佢講講下就喊左出黎，我聽到一半覺得好辛苦，覺得自己咩都唔做唔到。我真係好想同佢行到最後，而且大家都有呢個想法，無奈既係我呢一刻唔知可以做到啲咩？我唔知宜家應該點算好？自問自己能力係現階段真係做唔到啲咩。我想問下大家我仲可以做啲咩放係呢段感情上面？夜麻麻訓係張床上面真係好迷惘

嚇死以為你發現女朋友屋企人做狗

呢樣野唔使你地諗。講完

做狗既話就可能冇呢個煩惱，不過我會更加唔鍾意佢個屋企

你同佢都要努力讀書/做野 一齊搬出黎住
生活未必好好 但你地既將來就好睇18-30左右去拼搏
短期d既咪接佢番你屋企到訓

加油

知道，我會好好努力

搵社工

你覺得你願意為佢付出既，咪返part time去幫佢lor。

其實都係睇你覺得值唔值既姐，你真係鍾意佢既，你點會睇住佢死㗎

如果愛情連犧牲少少嘢都唔制，咁你對佢既愛好帶有限啦。

不過前提係要了解佢既屋企人對佢好唔好先，係咪值得幫，咪思你直接take care佢就得。

條女係米想呃你比錢佢咁慘佢一直以來係點生存？

同佢一齊住

一直以黎都係老母負責頭家既支出，老母跟佬走係呢個月既事，所以屋企先會冇收入

佢屋企人都幾錫佢，只係佢老母走左之後屋企變成冇收入開始搞唔掂，我諗返part time幫佢係我最值得做既事掛

呢個當然，但係現階段真係冇能力，大家都讀緊書

得罪講句
佢唔會係你最後果個

佢有冇都自己搵錢？冇就等同被利用

一係同佢共同渡過，唔係就唔好做傻仔

叫佢搬出黎入你屋企住

比$佢

巴打心水清

咁樣嘅屋企一係就叫個女仔搵社工同埋走出嚟開始新生活，一係你地遲早分手

唔戒賭無得救
一係就女友全家去返part-time
一係就拎綜援

你屋企有錢就接條女去你到住, 當工人咁玩

大陸識架？

CLS 呢種諗法好有問題

冇事既

三萬蚊過夜呀！